Missão dada, é missão cumprida(até onde meu conhecimento e aprendizado me levou :-] ). 

Iniciei o projeto aprendendo a instalar as propriedades do next, começando pelo node e o npm.

Após isso aprendi a usar o terminal, algo que ainda não tinha contato, mas foi bem intuitivo.

com o comando 
### npm install 
para puxar as bibliotecas

criei o arquivo de package lock com o 
### npm init,

criei o programa next usando com comando 
### npm install next react react-dom

e para rodar o projeto e ver o dessenrolar da carroagem usei o comando 
### npm run dev 

fui vendo tutoriais e adaptando conforme o site pedia, demorei um pouco mais para entender alguns conceitos, mas até então, está fluindo.

Aprendi um pouco por cima a necessidade de organizar os arquivos, e tambem como o next tem suas pequenas regras,

Para pegar todos as caracteristicas do css, utlizei uma extensão do Google Chorme 
### Css Peeper
Facilitou para deixar o mais proximo do projeto final.

Fiz uma mundança no menu que achei interressante para poder ter responsividade na hora de usar em celulares, que seria agrupar os menus atraves de Jquery
o importei através do comando no index
### script src="https://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/3.6.0/jquery.min.js"> /script 

E para deixar com o menu estilizado usei o comando 
### link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/font-awesome/6.1.0/css/all.min.css"> /
para poder usar os incones da biblioteca font-Awesome

Achei duas maneiras de custmoizar a fonte.
1. Era usar o diretorio diretamente do proprio node
2. importar do Google fontes as fontes e medidas necessarias, importei os links diretamente na pasta Styles.css para poder utilizar em todas as pags necessarias

